想問下呢樣野係咪港鐵新加上去

00

我見全部車站牌都有 係新整上去 定係不嬲都有？

駁線位 準備裝野
裝咩自己諗

藍牙接收定位
你有裝mtr app 就可以定你位
知你上左邊個月台, 係個站留幾內

咩權限?